3HK 6gb plan 10月完約，求轉台

3HK 6gb plan 10月完約，求轉台